中國炒關島，班支奶都打哂飛機

香港都炒關島１５：１啦

中國而家先入得果６球

廢撚到仆街

报！！中国上半场6-0关岛！还看啥篮球？

10 分钟前

屌以為冰島，挑

好合理嘅，直布羅陀當日贏波都舉國歡騰啦，強國同直布羅陀實力應該旗鼓相當。

2022世界杯大熱

贏世界盃啦

貼比佢地睇啦屌，廢過香港會咩反應

岩啦 發展吓足球啦， 團隊運動搞咁多年都係咁廢， 自私 個人主義既中國

陳7入得多定蝗國多

12億人仲要歸化D巴西仔

對住舊垃圾打飛機

笑還笑
其實近年關島都勁左唔少
甚至打和過香港

幾時歸化關島殺手陳七

香港人無心機踢姐
當世盃外兩和中國

關島生活太悠閒,悠閒到你入咗第二粒佢先知你入過籠.

掛住落club溝女飲酒屌教練

分唔到曲定直

大陸班球迷 抽中國足球水都抽得好厲害架

燈能到

有D 自知之明好
唔識波先吹到大

試問中國男足有多愁；恰似一群太監上青樓
橫批：無人能射

大家呢個時候唔好踩佢住
等佢泥足深陷先

連登假膠d fd黎
大陸人多數反國足 抽國足水

依個似假膠

中國0:6威爾士

大陸嗰啲曲到無定向

這是西甲級！武磊驚人個人能力 過人+不講理爆射

新浪飛機文，對關島喳你老味

樓豬大陸仔

次次睇都笑到仆晒街

屠廢隊就打曬飛機對強隊就已取消

國足現在這麼猛嗎？
點止蟈足呀 呢期至撚出名啦你哋大陸佬

仲好意思講2002 世界盃既 真係唔識嫁wo

陳7笑而不語

同冰島踢一場先講啦

馬會開賽前支那勝賠率1.001
咁先入得6球不如切柒啦

似抽

之前白咖哩教波, 搵到海歸所以勁左,
而家又打返原形

有d打美職架，我地依家柬埔寨菲律賓台灣都贏唔到呀

笑撚死

得一個

笑死

陳7一個都做到啦